<h1>Projeto Procurar Estabelecimento</h1>

Projeto desenvolvido para aplicação a vaga de Desenvolvedor Front-end . O objetivo é desenvolver um layout para mostrar uma lista de estabelecimentos e filtrar em função do termo desejado pelo usúario. Tecnologias utilizada foram HTML, CSS e Javascript.



<h1>Run application</h1>
    Abrir index.html

<h1>Contato</h1>

    Nome: Bruno Gomes Esteves
    Email: n3586@hotmail.com
    Linkedin: https://www.linkedin.com/in/brunogesteves/

